有個基金佬講得岩，美股其實無升過

因為美元狂印，就好似一碟飯，原來30蚊，而家變左60蚊，唔係股票升左，而係美元平左

咁咪即係升左囉

做你老闆就好，通脹10%加你人工1%都等於有加過

下...份份工自動波跟住通脹加咩